只要今晚利物浦贏到轟狗 基本上手握半隻英超獎盃

利今年防守咁穩 又有神秘力量幫助 加上沙利仲未tune順隊波
再加上5-6年前跣腳崩盤嘅經歷 球員應該會更加集中 避免同樣事情發生
而且黎緊嘅對手都係中下游 基本上唔自爆都贏到

而鏝仲有熱狗獌狗未打 壓力較大 好易收皮

基本上利贏到今場就同攞到英超冇分別

半季英超冠軍咪已經拎左半隻囉